想訓又訓唔到

發夢今日去左示威
朝早去搬路障
下晝食左幾飛催淚彈好撚辛苦
眼淚鼻水係咁流
然後淆底得濟走左嚇醒左

而家喺張床上想訓覺
一合埋眼
耳仔就響起今日示威嘅人嘅吶喊
諗起d人中煙難受嘅樣
仲有警犬嘅一連串惡行

諗到呢到，個心不由自主咁痛，訓唔到
痛係因為我唔明點解我地年青人要承受咁大嘅痛苦，我地又做錯左d咩呀，我地為嘅其實只係香港呢個家，香港人呢個身份啫

不過我諗呢個夢仲未完
香港人加油

個夢長過你 不過想訓又訓唔到same

There’s no light
We will walk in darkness

去過現場既人乜訓得著咩

I know that feel bro

希望盡快有高官海外護照圖鑒
好多無知巿民都唔知道特區好多高官妻眷都有外國護照

成個社會要班後生仔撐住
得少量中年/老年人出黎
要班細既承受咁多

我都就30
見到佢地就好似見番自己5年前咁
真係難受

開post開到想喊

做了成日鍵盤戰士
都擔心到瞓唔到
已經用口屌撚死曬啲警犬同港豬

一醒起就好嬲又好驚又好傷心

做咁耐運動
眼都可以流汗
紅都面哂
真係好撚攰

但眼見仲有人肯keep住做
好難訓得着